[不撤不散] 星期日一定要出嚟

我地係要 撤回 唔係 暫緩 啊！
大家唔好鬆懈！
星期日見！
緊記星期日係和平

千祈唔好比人慫恿到覺得階段性勝利